拎完4000蚊之後組團過澳門揼骨，有無CHING有興趣

澳門揼骨之旅

下年先開post啦二月先開始申請

預2020先有得拎

咁洗定果4000先囉
2020拎返